[1Q題]星期一至星期日邊個煮野食最叻？

食完晚飯開估

李斯

留名睇垃圾答案

炆day
Fry day

錯

星期三
因為Gorden 「Ramsay day」

輕鬆 謝謝大家

陳國邦

答案係!! 星期日!!

因為星期幾識煮野食啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 就係李斯喇
做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
而陳國邦係1968年2月4日(星期日)出世!!!!!!!
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!星期日

輕鬆 謝謝大家

星期一
星期二
星期三
星期四
星期五
星期六
星期日

邊條躝橙又留低負評唔出聲

係我

答案係無限
因為 infinity war(way)

開估
正確答案係星期三
因為星期三即係週中亦即係

樓主好波

數學大師！
星期一至日，7日中間係3？？

123 4 567